聽日係咪繼續？

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

up